辛苦哂獌迷捱夜睇我地贏波

下？ 原來輸果隊係獌連咩？

虐畜

同市光榮 幫曼城打破連勝記錄

唔好再鞭啦 爛肉啦

咩話！三點幾唔訓覺睇曼城贏波

曾憲梓.jpg
利申：頭先睇世冠